[校服U] IU出演韓版"那些年"海報

那些年 我們一起J的女孩

那些年 沒有戴bar的女孩

側U

頸背d汗毛

校服IU真係好正 J到出血

拍得住陳妍希

奶奶佢條腿

拎陳妍希比
爭9條街喎

一定好好聞

套戲唔好睇

書包

師兄一生平安

係囉,陳姸希屌打喎

講笑啫

好撚好笑呀屌你

做咩咁惡姐
至多幫你推下nancy啲post補返數

那些年搓過的大乳 那些年Bra沒有戴起
好想告訴你 告訴你我買bossini...

嘿

佢真係好完美

太有才了

唔太睇好...本身已經覺得那些年麻麻
係得首歌OK